【多圖】元朗肥妹世紀大騙案

有無人識呢個人
麻煩各位起佢底
佢隻狗叫拖肥
自稱住元朗大樹下東
自稱讀HKU 傳理系
係狗群傾左兩個月計
之後話自己有朋友鋪頭要執
有平既用品賣
呃左好多狗主同貓主錢 幾萬蚊
然後立即潛水

識佢既人叫佢即刻浮面
我地成班狗主報哂警
[url][/url]

好撚重要！唔該幫手推啊！！推得好辛苦！！

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖